［隱世］ 是 日 百 里 香 美 食 推 介

收皮啦泡菜印度仔
百里香狗也不屌

佢地食開屎

是

死開啦廣告狗

非

是非不分嘅泡菜廣告狗